迷你雪櫃放人奶

各位好 老婆想買部迷你雪櫃係公司放人奶 大家有冇介紹呢

想買黎送比老婆

Push

因住俾人偷飲
買個夾萬啦

放係我個口先啦

迷你雪櫃應該唔夠凍，好易變壞

感謝